陳柏宇有咩非熱門歌好聽？

Mr. Adult
Expressi先生
魚眼
我瞞你們
我們的門牌
二人世界
所多瑪城
日出前讓戀愛延續
晴空

仲有無

陳柏宇之前都好似霉過一排
算唔算靠別來無恙鹹魚翻生

繭 一字一涙

就算係熱門既都麻麻地.....

航拍 讓子彈飛 牆外之音 無限 醫生的悲哀
算唔算冷門

拍一半拖 一千種戀愛

別怕失去 原諒我怕黑

知喇 收到喇

所有歌
因為無首係熱門

但佢d歌聽唔厭 對我黎講

所有都好好聽

唔怪你少聽歌

搭單一問
國語歌黎，應該係台灣
Mv 內容係講一個短髮既女仔同男朋友分手，個男仔就係到執緊野走，個女仔就照常係到起身刷牙洗面，扮到好似唔在乎佢走咁，之後個女仔坐係陽台到望落去樓下見住個男仔開車走。佢就冇理到咁拎衫上天台洗，之後發現衫堆入面有一張撕爛左既紙，係佢地兩個以前既plan 去邊到旅行咁，之後佢好後悔喊到傻左咁想重新黎過，唔比個男仔走，點知又真係重新黎過。

佢今次係陽台見到個男仔開車走，佢跑埋落去追住架車，個男仔停左車行左去佢面前指住個天，之後個天好似有一道流星劃過咁。最尾就講左句，一次的錯過，就是一輩子的錯過。

有冇巴絲可以幫下我

點解會出咗三次

Put on隻碟
最鐘意一千鐘戀愛

坦白講 近幾歌d詞填極都麻麻 好鬼累聚
首歌旋律又唔係好好聽

舊個幾首都算叫好d

再見不再見

從來唔覺好聽，佢把聲又難聽
某電台仲要日播夜播

萬中無一

巴別塔都好聽

親愛的仇人

醫生的悲哀

原諒我要高飛

The players 版超好聽

巴別塔

佢大部份歌都好悶

原諒我怕黑
Baby don’t cry

悲b dont cry

一休

我們的門牌

尊嚴

沒有吻的資格

Put on 成隻碟
近排就所多瑪城

咁耐都冇固執同逸後 ？
唔知算唔算冷門 但講起陳柏宇真係冇人提

逸後 航拍 車匙 你來自哪顆星
逸後

。。。

得啖笑 一首出道歌 一首熱門歌

最佳努力獎
你來自那顆星
萬中無一

再見不再見
原諒我要高飛
Mr.Adult

贖罪
認命
Baby don't cry
一休
我們的門牌
親愛的仇人算嚟算
巴別塔
無限
木馬小盒
請跟我走
毫無餘地
理智與感情

Yes

潮人蜜語

Mr. Adult好撚好聽

請跟我走
拍一半拖

別來無恙
告別之前
你瞞我瞞
尊嚴
拍一半拖
i miss you
i will be loving you

全部熱門

多此一愛

請跟我走

同好

原諒我怕黑
我們的門牌
你來自哪顆星
認命
潮人蜜語
測謊機
Espresso 先生
Jeep
晴空
巴別塔

別來無恙啦

每日聽歌都係聽呢首先
但好似冇咩人識

成日都陳詠謙
睇返佢簡歷，原來周柏豪同Dear Jane好多歌係佢填詞，應該唔係我屈佢，佢填親d歌我都麻麻

呢首真係好好loop

冇

木馬小盒世界級 有睇埋舞台劇更加翻唔到轉頭

阿dee填啲詞都好過個咩陳詠謙啦

Agger

Jeep

時機

我沒有

放過自己

籌碼

Let it go

魚眼

btw
理智與感情算唔算??

Midnight Express

別怕失去
時機

籌碼
Let it Go
木馬小盒
一休
你有沒有聽過
讚讚自己
關注我
不等於
Mr.Adult

繭
好似冇人講過

人外有人
萬中無一
日出前讓愛戀延續

一字一淚

我們的門牌搵個聽過個名都難

陳詠謙填開mk歌 啲中文邊夠呢

別來無恙 冇乜人識但我覺得好正

人外有人

時機
魚眼

算唔算冷門

算熱門了

再見不再見 ， 斷絕來往

新碟嚟講 一定係所多瑪城

第23個cm先有人請

命案係咪太熱門所以無人講
好正喎

所多碼城加巴別塔一齊聽

係太冷門

你來自哪顆星

我以為好多人都識

同意，今年d歌冇首得

繭

呢首有plug過我唔計佢冷門

espresso先生
黑馬王子
時機
木馬小盒
航拍
原諒我怕黑
交叉神經

新碟所多瑪城同交叉神經都唔差
今年plug嘅得霸氣情歌叫幾好
sony淨係睇住wyman個名嚟揀plug咩歌

一千種戀愛.....

一些需要情淚灌溉

讚讚自己
Concert一開始講結婚 以為佢會唱

on9仔

唔係好多人都識㗎咩